有記憶那天 在懷抱裏面 無怨，無恨，無疑，無慮

記得那天 輕撫我肩
無懼，無知，無愁，足矣

還記得櫻花正開
還未懂跟你示愛

童話 情書 遺書 尋找答案

.........................................
一講野都講唔出
冇辦法講

smoke weed everyday

冇

why

冇錢

你可唔可以大膽做自己

NO

你想唔想安樂死

唔捨得某d野 hahahaaaaa